到底宜家仲玩Pokémon go嘅人係咩心態？

屯門，美孚一街都係廢老同廢青

識到班有共同興趣既人 有人陪玩同傾計咪玩落去囉
毒撚驚都要狙擊？

人哋玩乜都關你事

無乜野心態態㗎，好玩咪玩，事實係官方run隻game run得好左，隻game又完整好多，加上定時定候有活動又出新野，咁咪留到玩家之餘又可以吸引新舊玩家

關你撚事呀

影響到人咪關我事
成日見啲傻閪玩Pokémon go行行吓企喺路中心 阻撚住哂

同上

條路你行撚晒？

好好玩wor 日日追神獸打 打完神獸拆人館 仲要三隻色既ac都要霸館 咁就一日
利申: 有5部電話16隻ac 紅藍各6隻 黃4隻

佢地唔撚係行緊，係行行吓企喺度阻住其他人，識唔識中文？

公眾地方，人地做正常野點解唔得，路就一定要行，唔俾停，有無指明唔俾企係到先，又唔係馬路，人地行行下企係到，一係你避，一係你叫人借一借俾你過左先，我覺得你開得口，人地都會讓你，你咁都唔滿意，你應該問返自己係咩心態

完全反映哂香港人點解咁自私，做乜都諗自己先，唔使理周圍嘅人

因為佢地期望作掌門

樓主無人陪你玩呀？

講緊自己？好似你自私d喎

傻閪先玩 我冇玩

大佬 個個都行緊 你行行吓冇啦啦停喺路中心你話邊個自私啲

其實亂咁停響街度真係唔好
玩還玩，行埋一邊大家都好

其實做任何事情都有機會影響到人，咁係咪乜都唔做，所以禮貌同適當嘅忍讓係必須，唔係一句係乜野心態就代表件事係錯，你係啱

阻街還阻街
咁都關隻驚事
大把人無玩 但塞住條路

大家相安無事，點解你要惡口挑釁人？人哋玩遊戲影響到你生活？

如果官方唔係咁遲先醒覺同更新, 我同我班FD應該仲玩緊
當年晚晚落公園捉真係好正
出啟暴龍果陣成班一齊跑

岩岩出果陣 成班人係咁跑仲危險啦
果陣唔講宜家先黎講？

痴撚線 乜撚嘢惡口挑釁 有冇咁誇張

你知唔知自己講乜

其實都危險

你講邊句先

咁條街唔係你嫁嘛阿哥

冇隻game之前，咪一樣有人阻街，根本上就係有啲人 唔知自己阻住其他人

有人企正喺路中心
正常人: 唔該借借
樓豬: 上連登叫春

你:企喺路中心玩寶可夢嘅死毒撚

我舉個列姐 係咪以後講一啲社會情況都要講哂所有例子先開得post?

咁你要針對嘅就唔係個遊戲
而係啲人阻街啦

玩緊呢隻game，然後阻街，點解唔可以針對隻game

平心而論 如果你講得通 講得合理 總會有人企你果邊位場
我睇到既係 完全無囉
點解你唔嘗試去諗下 係自己思路出錯

到底宜家仲食m記嘅人係咩心態？
到底宜家仲睇Star wars嘅人係咩心態？
到底宜家唔移民嘅人係咩心態？
到底宜家仲上連登嘅人係咩心態？
到底宜家仲玩Facebook嘅人係咩心態？
到底宜家仲信耶穌嘅人係咩心態？

真

阻街又賴隻game 擺明係人既問題 係應該屌d人唔係屌隻game
係仆街既玩俄羅斯方塊都會阻街架啦
利申 從來冇玩過 樓豬唔洗攻擊我

我都仲玩緊
上星期玩緊既時候仲識左2條女
之後食埋

明顯係隻game性質問題先要出街玩 我真係未撚見過會成堆人出街行嚟行去玩俄羅斯方塊

到底樓主冇事搵事嚟辣㷫火頭仲要喺標題度扯埋Ikea落水係咩心態？

有蝗蟲喺街屙屎阻住條路:到底而家重屙屎嘅人係咩心態
旺角蝗婦唱歌阻路:到底而家重唱歌嘅人係咩心憑

咁樓豬有冇當面屌柒班廢老廢青

一路行路一路玩facebook既人係咩心態?
一路行路一路玩whatsapp既人係咩心態?
一路行路一路講電話唔睇路既人係咩心態?
不同你直接屌部電話

啲例子唔錯

身為連登仔一份子嘅我當然冇啦

拍得住你啲logic

咁就啱 連廢老廢青都唔夠膽當面屌柒
谷撚住道氣唯有拎電話出來開post

唔通樓主係大劉
唔可以出街玩手機

下次記得帶keyboard出街啦

玩手機得 唔好阻人ok?

咁係咪要打個死火燈？
轉彎cut線要打燈？

宜家仲玩咪啫係真心鐘意Pokemon 囉
好過啱啱出嗰陣成堆跟風

用埋啲歪理合理化啲自私行為

好多廢中同呀嬸玩

你唔好再出街啦污染地球

毒撚只會心裡嬲豬 然後拎出電話打開lihkg開post屌人

屌你老母香港係咁㗎啦
你第一日喺度

正宗西客

仲玩唔玩得外掛
隻GAME玩外掛先好玩其實

型到仆街
精靈王

老野先玩

同fgo嗰啲差唔多

on9

玩Pokémon go既人都係忽然fans
好撚多連gba nds 3ds 既正統pokemon都未撚玩過

可以完全送番比你

玩過哂兼做埋香港冠軍
利申玩左兩年go

玩隻game嘅冇問題 只係有人會阻住條路
咁應該係「阻住條路係咩心態」
你改好啲個標題都好啲
再者你話比人阻住晒 其實係咪你唔敢出聲叫人讓一讓？

心態有問題果個係樓主

有人阻你咪直接屌佢，放上嚟做乜？你咪又係果啲係街俾人搞到又唔敢出聲嘅死毒撚

好撚多人仲玩緊呢隻毒撚game

sor9 有女兼有正常生活
成班fd一齊玩go勁正

啲韓粉連上網叫春都叫得柒過人

樓主唔想人阻住你好簡單姐
唔好撚出街咪得囉 面對面唔屌就上嚟叫春 睇你咪又係死毒撚嚟

樓主應該係毒撚扮mk個啲人

係

公眾地方行行下停都唔比？
人地又唔係衝埋你度開vr對撚住你捉 關你撚事咩
就算係開vr對撚住你都唔關你事啦
你行街禁手機又樣衰影響市容阻撚到我我又要開po屌你？
講野經大腦啦

Bts宜家紅撚到咁 你收皮啦

自私啲 你唔經大腦咋掛

樓主肯定係超級大肥仔

我都仲有玩
有次打5星 隔離有個呀叔打完之後
走嗰時向我微笑點頭
呢種有共同興趣嘅會心微笑好warm
仲有時會聊下大家講嘢:喂你捉唔捉到呀 我隻煙咗呀
雖然睇落好毒隻驚又無乜後生玩

鍾意韓星嘅都係on9

屌 你點知

幾好玩呀
收集到d寵cp又高ge話
都幾有滿足感
不過就要開住個app黎行路好麻煩
一下食哂d電

早两日凌晨4點幾行返屋企
經過志蓮淨苑 一班廢中廢老有男有女喺度玩
真係好癲

關你撚事
屌你老母臭閪
樓主留係屋企玩賓周啦

到底鐘意韓狗嘅人係咩心態

其實認真講，見到d呀叔呀嬸仲玩緊，就會幾佩服佢地嘅恆心同堅持，唔會好似我咁貪新忘舊。
呢一個都係上一代同呢一代嘅少少分別。

如果你條傻鳩係街行行下停左係到上連登阻到人 我係咪又要屌撚埋個app同所有連登仔呀

亂鳩咁舉例子就收皮啦on9

見到呢個post 即刻想玩返

係 果陣一個月都唔夠d frd del晒
退埋課金

亂鳩咁開post就收皮啦on9

果陣日日同條女行摩士美孚，個人健康左好多

現實唔敢出聲係度叫春呀？

你唔好話啲人係地鐵做咩企係到 阻住曬
大個仔啦 eq唔好咁低

得廢中廢老會玩

仲keep住日日玩捉寵打塔上塔打神獸
因為隻game而識到好多人先係重點 而家經常聯群結隊出去開塔
利申 未夠廿歲嘅廢青

邊有人會企路中心玩，唔驚比人撞咩，係度打稻草人。

大把80後90後拍住拖玩
神獸開打時間去啲多人熱門少少嘅道館睇下就知

番工放工都開黎玩, 附近有5星會打, 但唔追
利申有女

關你撚事咩死毒撚

自己無朋友又要逼人地同你一齊無朋友

又發現一隻毒撚

冇撚玩過

隻game 係好玩 我都有玩
平時都企埋一二邊 驚阻到人
大家就下大家 唔駛咁偏激既

而家好似得返啲廢中玩

金南俊好樣衰

而家比起初出好玩感幾十倍

不如你問左仲玩緊candy crush個D人先

一手玩緊究極太陽月亮，一手go
玩go可以幫新黃版鋪路
可以傳獸到新黃版

鍾意玩玩具既人係唔抵得人既啦
玩具撚剩係識喺室內開住冷氣玩玩具

啱

話緊你阿玩具撚
玩你既玩具唔好多事啦 你啲玩具撚仲衰過毒撚

日日返工開住掛機孵蛋
放假同女朋友一齊去打道館打團體戰
有時為左孵隻蛋特登行夠先返屋企
一隻game健康得黎（行多左）又唔會沉迷（係屋企玩唔到）
又可以玩活動果陣同陌生人溝通下
試問你幾可周街可以撩人講野，仲有共同話題？

遲啲link落pokemon lets go

ching冷靜啲 世界盃班忽然撚走哂仲多唔多人睇波

原來樓主係地主，仲要成個屯門條街都係你 失敬

到底屌人玩Pokemon go係咩心態